徵召元天屯黎緊呢幾日會去台北嘅人

有要事相求
Tg:fuckyoulafatboy

推

-

？

幫你推

❤️

講你就講啦

唔係屯元天既幫唔幫到你

Tg講

急！